屌奶星 發覺叫親「譚得」嘅人都勁撚屈機

譚得志 - 着草專家 踢補大師 屌票師

譚得塞 - 九龍東衛生組織幹事長 健康講座師

譚得志（師君）

譚得三哥（米線大王）

譚德塞 仲會每天失眠到 天光嘛？

譚德道
名牌小學校長加好爸bar vip

Tvb狗 拉

有無個姓譚嘅好人⋯

好心你搵到多個例子先學人開post

譚文豪?